泛民左膠都被咬甩耳，宜家仲阻人勇武既人究竟仲想累街坊累到幾時，你地累埋你地既自己人喇

請反思

泛民左膠一時又話要和勇不分，一時又出賣前綫勇武，有時仲鍾意食義士人血饅頭，而家有得攞自己嘅血做人血饅頭，簡直就係求仁得仁啦！
咁我又想問下民主黨，而家你嘅黨員耳都冇咗隻仲係唔係要血債票償？

好明顯泛民左膠既最終目的就係消滅真正既本土派同埋搞維穩啦，人血饅頭？佢地熙係繼續食，點計都仲係香港市民傷好多，而且班泛民大佬個個都隨時走得人去移民，死係香港人死渣麻，只不過今次佢個黨友唔好彩咁解囉，不過咁樣傷法，實選到既，至少呢舊人血饅頭一定食得成，只係今次呢舊饅頭有埋自己血咁解

樓主係死全家既賤種五毛